\chapter{Anexos}\label{ch:anexos}

\section{Análisis}

\section{Diseño Detallado}

\section{Arquitectura}

\section{Pruebas de Desarrollador}

\section{Pruebas de Sistema}

\section{Pruebas de Aceptación}

\section{Automatización y Regresión}

\section{Pruebas de Aceptación}

\section{Evidencias de liberación}

\section{Evidencias de Gestión de Riesgos}

\section{Evidencias de Control de Versiones}

\section{Evidencias de Control de Cambios}

